既然歐盟出左裁決，就要跟進各國是否跟隨

文宣組靠你地

PUSH

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

其實....歐盟果個係“無約束力議案”，即係歐盟成員國唔一定跟

所以就要文宣推下各國。。